聽日8月3日旺角集會 有咩意見

要推爆彌敦道

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

推